全盛既朗尼有幾勁？

世五

學界

即係好似2018年美斯咁勁

潛力好過C朗

係前場一攞波就轉身爆 有速度有身形 冇乜人阻到

愛華頓射爆斯文 o個一球only

一條友可以連續十幾鐘不斷飲酒，逢人敬人，千杯不醉

最屈機應該係04歐國杯
果陣仲識扭人
有身位有速度有射術
反而過多幾年唔識扭

有速度， 有射術 ，有罰球（好似後期）

公牛籃底靠晒佢

頭髮愈少 能力愈大

呢下倒掛都算係我見過最唔型既

除左用波之外
全部世界級

呢下倒掛都算係我見過最型既

邊撚個負皮，佢的確世足第五

中場笠射

愛華頓之子

入波唔算多
中規中矩
唔知點解垃圾獌會吹奏佢

喺曼聯嘅debut已經戴帽，其中一球係罰球嚟

醉勁（*＾3＾）

勁，但係硬係差啲火候

勁唔勁過 牙朗 蘇狗 迪維斯 雲佩斯 杜奧巴 費托 呢堆

不過肥朗響歐洲足壇聲名大噪應該係2004年歐國盃

屌完球證再窩利射爆網

遠射

朗隊勁到

勁甩頭髮

2008年
朗尼 迪維斯 牙朗
三叉戟
三個都極當打

之前啲人吹到哈里簡尼超越左佢啦

果一季真係勁好睇!

三隻痴撚線嘅跑狗
仲要三條友啲性格都好特別，應該費sir有本事振得住佢三個，等佢三個乖乖地踢波

喊左

個球證係咪甸恩

狂叫老雞

就係高汁在唔型
型既倒掛街場mk都做到

唔型都拎左英超20年best goal

第二球呀bend it like 仲要在場

下個po置頂

全盛時期疾風隊，出埋星仔快到冇朋友，搞到本身唔夠快嘅貝碧直接變成hea碧。但最慘係迪維斯，本身佢係超想留曼聯，係費sir覺得佢唔值3千萬磅，佢轉個頭就走去踢曼城。所以好多球迷一直都嬲唔落迪維斯，嗰兩年的確係踢得好好，入波雖然唔多但多左佢成隊波快一倍！

小坦克

08年去南非preseason俾人爆同牙朗叫黑雞叫到患感冒

最記得4:1米堡
肥西同Tevez配合果球，tevez逗個波上去比肥西
肥西就後腳橫傳比tevez後上輕鬆地波燙入

對big 6 入球最多

大份得黎又快，有變速，
著埋total 90 窩利大大力。

全能到仆街

貝碧一人屠利狗果球倒掛仲型

著過都知道射波op

後期真係跌watt跌到好犀利
啲first touch 仲衰過啲中堅
攞到波淨係識分邊

成班死獌狗入黎打j腥臭到

上邊愛華頓狗來
朗尼係愛華頓明叔 全家著愛記波衫訓 曼聯輸波會開香檳慶祝

我咁撚勁都俾人反

係衰樣衰 如果靚仔啲我諗個朵一定響過牙朗咸爺

有我朗曼聯時期80%實力

頭頂腳踢樣樣有，高全能到仆街幾班

頂級射手
中後期仲轉打法去左打九號半 後期仲打左陣中埸中
後生個陣身型速度技術射術全部齊
係心態差小小
跳完第一次草裙舞後費蛇都壓佢唔住 無球王個種心態同決心

嗰陣所有人都話佢有C朗一半咁勤力一定勁過C朗

朗尼岩岩岀山係全能
力量型嘅7成美斯 睇好佢世一
去到係國家隊比賽同c朗嘈嗰陣
普遍人都仲係覺得朗尼係勁過c朗
但之後費sir安排咗c朗做主角 朗尼配角
朗尼個風頭先俾c朗搶咗
到c朗上馬後 頭兩年朗尼都仲係好勁 入30幾球
一個人 carry曼聯 都係全能 嗰期頭都好勁
但就係兩年後開始 慢慢下滑 變月巴

係豬油巴個陣仲未勁定朗尼真係勁

Fifa數值印象長期都88up

佢之後咁多屆大賽都無呢個水平嘅表現了

8 號仔個陣真係好勁
有速度 同力量 腳頭又重

朗尼自己限制左自己
Clegg told The Sun: 'Wayne didn’t see the importance of the gym really. He’d say, "I’m here to play football". I always wish I could have pushed Wayne that bit further.'

天資高過牙朗，但唔勤力操練，比努力型天才牙朗追過。

又快又有身型 成個坦克咁 仲識落剷防守 好撚博命

勁到仆街

叫雞開淫P好勁

叫老雞開淫P好勁

唔撚識嘢就收皮啦

我覺得係好過美斯同C朗

偉烏泥

一定無可能，唔好亂吹奏

我植完髮 搵唔番球感

強化版lkk

踢極都係潛力唔錯既球員

第一次上陣 係歐聯對費倫巴治
果陣仲要返學無得捱夜睇
一起身睇比分 戴帽 心諗痴線㗎

世足第五都叫踢極都潛力

朗尼係咪好火爆

其實佢高峰期都唔算短
只不過有同期兩個癲佬比下去

英超不嬲taste差

咁肥都倒掛到 難度分攞足啦

04歐國
一個carry全隊

all time top scorer都唔多
仲要大部分時間都踢契弟波成就隊友
牙朗hea碧vps

本來應該做到獌狗旗幟式人物類似簡東尼，但先後要就c朗hea碧25雲，無得踢自己最擅長個中鋒位，愈踢愈後愈踢愈四不像樣樣得又唔係樣樣頂級
後尾直頭過唔到人，剩係識分邊

英撚之中最有級數
可以踢早幾年全盛皇巴拜

2人之下

世一

叫雞單野爆出黎之前都好勁
又識射罰球

關咩事，tevez當年有third party ownership ，中介獅子開大口，費sir唔制
過幾年fifa ban咗third party ownership，亦證明費sir先見之明

典型 放蕩型球員
一到三十左近 就極速跌watt

其實佢唔應該唔止得一個歐聯咁小
條友真係好撚勁

呢球真心勁
倒掛之餘，無人估到佢射對面死角

有牙朗咁勤力嘅話依家都仲留到係曼聯啦

可能仲做緊世三添

Cls 呢兩球

咁咩先係型

呢個全唔全盛都好勁

試過畀佢踢正前但佢自己都鍾意返後場攞波。

咁佢係SS出身
返年d 433 都回後幫波

一出道果陣覺佢可以上到球皇既境界
點知出現左美斯 C朗出黎
之後佢都keep左幾年世三既實力

其實蘭尼出依球波有冇散到人先出得咁靚

明顯輸在唔勤操 私生活上又玩得多

佢臨尾係咪同費sir不和

冇啦 省到人個curve 唔會拉到咁高

一開始俾人稱為金童 C7 Messi Rooney
結果Rooney係咁叫雞又日日飲油
自己摧毁自己前途

好似有好似無, ALL ANGLES

睇翻其實年紀大又keep得住嘅多數都係相對檢點 唔講牙朗美c 月巴臨走前同伊巴一齊踢都睇到個分別

唉佢肯減肥的話 世一都有機
心態決定境界

條友仔後期 好錫身
踢唔到正前 又鍾意上腳
打機最勁前鋒 無之一
後期長傳 係愛華同美職 勁到

成名太早 後期收哂火

其實出得唔靚
靚既 就唔會人前波後 要出倒掛咁高難道先射到
靚既就放係頭頂 爛泥屎忽撞棍

能傳擅射有身位
植髮之前嗰年無啦啦有埋頭槌 之後一年fm將佢heading又10升到15
但嗰年之後就開始 跌watt了
慢慢變到唔穩定 之後就沉埋

佢一生最錯既決定可能係去左植髮

樣衰黎講都數一數二

無錯，出得靚就唔使人前波後打倒掛

如果佢再努力啲
同美斯C朗睇齊都唔係無可能

飲酒先啱
打錯

窩利下下飛埋死角。又敢射就腳就ban埋去

冇文尼咁勁

好撚型

力架

呢個真係型

好輕功！輕功奧妙之處，係可以令一個好似海狗咁重嘅人，飛到老蓮咁高，其間仲可以鬼殺咁嘈！

牙朗走人之後個季佢擔正前線勁撚到carry全隊
但係季尾傷咗就雙線輸晒畀拜轟
個年過到拜應該入硬決賽
輸轟就係季尾關鍵一戰輸畀對家

嗰年輸俾拜仁好吐血
首回合俾奧歷絕殺加朗尼受傷
次回合朗尼趕得切復出加領先3球，點知又俾洛賓整球世界波

個場關鍵戰用gibson正選但又畀佢入波
衰在完半場前畀拜追返一粒
下半場出返黎又拜山王紅牌
仲要肥西傷住夾硬踢已經頂唔到下半場

咁都爆到出到波

Joe hart永遠都係最佳位置睇最佳入球

朗隊

06年世界盃迫到阿朗領軍嘅葡萄牙要互射十二碼分勝負

曾經俾人話過潛力仲高過牙朗

係

如果朗尼遲十年出世
或者係英格蘭拎2018世界盃
簡尼好廢

零四零六英格蘭其實係全明星
但踢到柒一樣

Kane 其實我覺得好overrated

呢年世盃英格蘭
做到自己要做既野就好足夠
因為其他隊根本唔勁

雖然簡尼的確係無球味既前鋒

連續三季英超，每季入接近三十球
勁係好撚勁，只係射手型前鋒啲波好悶
講效率佢應該仲高過同齡嘅月巴

月巴
英撚最後一個球星

唔穩定係佢致命傷，永遠入完幾場波又入球荒

季初永遠沉

好似借已經比左舊錢，買又要比多舊錢

不過tevez之後玩野大把人屌

小學雞開始學睇波就唔好扮哂野啦

仲有細孖比人趕出場，班拜有份落咀頭